{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052341",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=6590&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "나인스파빌제주"
    },
    "text": "済州の海を眺めることができる展望とプールヴィラが用意されたペンションです。 ペンションは恋人とのロマンチックな休息と家族とのリラックスした休暇に適しています。 客室内には炊事施設と屋外バーベキュー場、無料朝食提供とカフェがあります。 周辺には済州恐竜ランド、漢拏樹木園、済州ラブランドなどが位置します。 入室は5:00で、退室は22:00以降です。 全客室禁煙で共用駐車場と無料Wi-Fiが提供されます。 客室別にジャグジーと食器類、子供用の2段ベッドとアトラクションが完備されています。 バーベキューグリルもレンタルでき、9:00~22:00までご利用いただけます。 ペンション内には遊歩道と屋外プールがあり、朝食サービスも提供されています。 最大人数の超過、肉類と天ぷら類、魚類の調理、ペットの出入り、保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されます。 写真と情報は変更されることがあり、紛失と毀損は利用者の責任となります。 火災危険物質の使用とゴミの分離に注意しなければなりません。 繁忙期には料金が変動し、プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "このペンションは済州の海を眺めることができる展望とプールヴィラが用意されています。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "客室内には炊事施設と屋外バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には済州恐竜ランド、漢拏樹木園、済州ラブランドなどが位置します。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は5:00で、退室は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "客室内では喫煙できますか？",
            "answer": "全客室禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場とWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "共用駐車場と無料Wi-Fiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室別にジャグジーと食器類、子供用の2段ベッドとアトラクションが完備されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューグリルはレンタルでき、9:00~22:00までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペンション内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンション内には遊歩道と屋外プールがあり、朝食サービスも提供されています。"
        },
        {
            "question": "利用に制限があることはありますか？",
            "answer": "最大人数の超過、肉類と天ぷら類、魚類の調理、ペットの出入り、保護者同伴なしの未成年者の利用は制限されます。"
        },
        {
            "question": "写真と情報に関して注意事項はありますか？",
            "answer": "写真と情報は変更されることがあり、紛失と毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "何に注意しなければならないことがありますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用とゴミの分離に注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金やプールの運営に関して留意事項はありますか？",
            "answer": "繁忙期には料金が変動し、プールの運営は天候や状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 500
    }
}